點解個12月會變成咁

明明12月頭已經係著緊長衫 依家就短衫短褲出街
有冇人都feel到天氣反常左好多？
希望大家嚟緊個夏天開少啲冷氣啦

Btw主要成因一定係肥婆食肉太多再放毒屁 搞到全球暖化 肥婆可恥

燒撚死d肥婆

真係唔好再開咁多冷氣了
我今個夏天都冇開超過10次
如果要開的話夜晚訓覺先開啦巴打們

唔得啊屌 燒佢地又會排放大量毒氣
死肥婆 死都要害人